%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Experiencia Laboral}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Buda.com} % Job titl
    {1 año 5 meses} % Location
    {Engineer I~~~·~~~Full Time } % Organization
    {may. 2022 - sept. 2023} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Implementación y/o mejora de interfaces en aplicacion web y móvil de la empresa, en estrecha 
        colaboración con el equipo de UX/UI para el lanzamiento de nuevas funcinalidades y/o caracteristicas.}
        \item {Colaboración interdisciplinaria con distintas áreas de la empresa en la elaboración de RFCs para
         nuevos flujos de negocios y su posterior implementación en el Back-End.}
        \item {Participación activa en el "Frontend Chapter", para alinear estrategias de desarrollo Front-end 
        con las diversas verticales de la empresa.}
        \item {\textbf{Tech Stack:} Javascript, Typescript, Ruby, React, React Native, Ruby on Rails, Rspec, Jest, Redis, Flagsmith.}
      \end{cvitems}
    }
  
  \cvmultientry
    {Digevo} % Job title
    {1 año 11 meses}
    {Ingeniero Visión Computacional~~~·~~~Full-time} % Organization
    {nov. 2020 - abr. 2022} % Location
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Desarrollo de modelos de Deep Learning para la detección automática de personas, vehículos y sus características.}
        \item {Diseño y creación de ETLs para transformar los metadatos de flujos de Kafka y su posterior carga condensada en
         batches en una base de datos PostgreSQL.}
        \item {Responsable de la configuración y despliegue de los appliances JETSON para habilitar el procesamiento en tiempo real
         de cámaras de televigilancia.}
         \item {Creación de API, para procesar el output de aplicativos de inferencia, y permitir la generación de alarmas de
          funcionamiento}
      \end{cvitems}
    }
    {Ingeniero de software~~~·~~~Part-time} % Organization
    {jun. 2020 - oct. 2020} % Locatio
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Análisis y procesamiento de grabaciones de cámaras de televigilancia proporcionadas por clientes, utilizando modelos
        de deteccion y clasificacion de personas o autos genericos, para crear demostraciones que destaquen el potencial del sistema.}
        \item {Colaboración en la presentación de demostraciones a los clientes, facilitando la comprensión de las capacidades del
        producto, y elaborando planes de trabajo para satisfacer sus necesidades específicas.}
      \end{cvitems}
    }
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
            \item {\textbf{Tech Stack:} Python, C/C++, Golang, Deepstresm SDK, TAO toolkit, Kafka, Faust, AWS, Docker, SQL, PostgreSQL.}
      \end{cvitems}
    }

\end{cventries}



    


%---------------------------------------------------------